[
    {
        "title": "Lustige Tierfakten",
        "question": "Welches Tier furzt nicht?",
        "answer_1": "Elefant",
        "answer_2": "Faultier",
        "answer_3": "Axolotl",
        "answer_4": "Känguru",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Was ist der Lieblingssnack von Pinguinen?",
        "answer_1": "Pizza",
        "answer_2": "Fisch",
        "answer_3": "Pommes",
        "answer_4": "Torte",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches Tier hat blaue Zungen?",
        "answer_1": "Giraffe",
        "answer_2": "Nilpferd",
        "answer_3": "Koala",
        "answer_4": "Kuh",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wie viele Gehirne hat ein Oktopus?",
        "answer_1": "9",
        "answer_2": "2",
        "answer_3": "1",
        "answer_4": "5",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welches Tier kann seinen Kopf drehen?",
        "answer_1": "Hund",
        "answer_2": "Katze",
        "answer_3": "Eule",
        "answer_4": "Delfin",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Was macht ein Faultier am meisten?",
        "answer_1": "Essen",
        "answer_2": "Schlafen",
        "answer_3": "Yoga",
        "answer_4": "Party",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches Tier pupst rosa Wolken?",
        "answer_1": "Hamster",
        "answer_2": "Hering",
        "answer_3": "Flamingo",
        "answer_4": "Maulwurf",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches Tier lacht wie ein Mensch?",
        "answer_1": "Hyäne",
        "answer_2": "Papagei",
        "answer_3": "Delfin",
        "answer_4": "Ziege",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wie lange hält ein Kamel ohne Wasser aus?",
        "answer_1": "2 Wochen",
        "answer_2": "7 Tage",
        "answer_3": "3 Tage",
        "answer_4": "Einen Monat",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welches Tier hat vier Knie?",
        "answer_1": "Hund",
        "answer_2": "Elefant",
        "answer_3": "Frosch",
        "answer_4": "Hase",
        "right_answer": 2
    }
]